遊行請自備狗糧

利申小弟自認怕死 因家庭因素只係做到和理非
不過最近呢幾次都拎住一大包狗糧出黎同大家一齊行 大大包係班狗面前揚黎揚去 班狗啤住曬又吹我唔脹既樣實在係身心舒暢 所以同大家分享下